你地拍拖果陣多數去邊?

我同女朋友拍左半年拖
次次都係陪佢睇衫
佢睇完又唔買
都唔知係咪專登搵d野搞下想見我多d
但有時我都會悶, 想問大家平時有咩搞作?

網吧打機，圖書館睇書，Starbucks坐撳機吹水，行易行嘅山，冒險樂園夾公仔

上佢屋企打下機刷下公會戰咁上下
有時煮下野食行下書局

周街行睇下戲
有時去海旁吹水

講真出嚟都係想見下面
其實冇咩特別地方好去

我自己行街睇衫都可以一間店睇成粒鐘然後唔買 選擇困難症
btw我同我男朋友鍾意去擲彩虹 或者上網搵下有咩地方好去/有好野食，間中去睇舞台劇/野餐/行山/去海灘玩，不過近排太忙佢都係陪我出嚟溫書多

都係喺屋企煮飯仔睇戲
兩個都唔鍾意出街

去公園打野戰

睇戲 行山 行街 食飯 睇展覽

四季 半島 香格里拉 花園